男朋友每一次嬲我都扑完野先冇事

有冇人男仔都係咁樣先會原諒女朋友？
我每次激嬲男朋友
例如冇陪佢又或者當眾錫佢（佢唔鐘意係公眾場合攬攬錫錫）
定係因為其他人而嗌交
總之佢嬲我任何大小二事 無論點哄都冇用
佢嬲個時你講乜佢都唔聽
反而佢約你出來扑野 扑完佢就當冇事發生過
唔再提佢嬲個件事

係咪個個男人都係咁？

只可以答你係

其實扮嬲想屌你咋

利申：除左咁你有其他方法嗎？

你自己都應該好清楚

當你雞炸，利申對d日本妺好好

心水清

為咗扑嘢扮嬲
即係 為咗扑嘢冇諗你感受
即係 佢唔愛你

一炮泯恩仇

個陣佢搵我復合，去左佢屋企，佢屋企人都係到，大家係客廳愈傾愈大聲，我話入房傾啦唔想俾佢屋企人聽到，傾傾下大家好返，結果佢就錫錫下我就咁樣又無事 屌依家咪又撚分左手，好撚嬲自己心軟

諗返起狐仙個po

"佢唔鐘意係公眾場合攬攬錫錫"
佢驚撞到另一位女朋友?!

我到依加都不解點解射完精等於發洩完佢嘅憤怒

其實扮冇事真係仲衰過大大聲聲鬧唔鐘意對方嘅缺點，收收埋埋好易再爆多次

咁又絕對唔係
好似話因爲怕醜
覺得係公眾場合攬攬錫錫好似中左韓劇毒咁

扑完佢就當冇事發生過
係咪中左AV毒?!

愛一個人 好難認真嬲

傾復合但係係上佢屋企 你上得去都預左走唔到預左復合返 你自己都斷左自己後路仲有咩好講

唔鍾意公眾場合攬錫+1
覺得好seven

當眾搞gay貪好睇咩 互射翻未當補數囉